Меня зовут Андрей Коломиец, я соучредитель и генеральный директор компании Finscanner, Inc с 16-летним опытом работы в страховой индустрии. Я много знаю о страховании, на нашем сайте [https://finscanner.ua](https://finscanner.ua) мы предоставляем услуги онлайн-страхования, нам можно доверять.
 Страховые компании могут предоставить своим клиентам лучшие варианты инвестиций и страхования. Они также предлагают страхование жизни, здоровья, долгосрочного ухода, а также имущества. Я получил степень в Государственном университете по специальности "бизнес и финансы". Я свободно владею английским и испанским языками, а также французским, немецким и французским.
 Я состою в отношениях с женой и имею одного ребенка. Мои интересы включают в себя множество вещей. Я увлекаюсь плаванием, велоспортом, пешими прогулками на велосипеде, чтением, игрой в бейсбол, садоводством и музыкой.
 Что такое страхование жизни? Это финансовый "буфер безопасности". Ближайшие родственники или дети застрахованного лица получат наследство в случае его смерти.
 Выплаты при несчастном случае предоставляются в зависимости от обстоятельств. Например, если человек получает травму и не может работать в течение нескольких месяцев. В этом случае страховая компания выплатит пострадавшему денежную сумму, на которую он сможет прожить до месяца.
 Возможность получения налогового вычета. Застрахованное лицо может подать заявление и получить налоговый вычет на сумму страховых взносов, уплаченных в течение налогового сезона, в случае полисов добровольного страхования жизни, срок действия которых составляет 5 лет и более.
 Специальные полисы имеют особый статус. Страховые полисы не могут быть изъяты, конфискованы, уничтожены или разделены в случае развода. Страховка будет сохранена в любом случае.
 Существует способ получения дополнительного дохода. Можно получать пассивный доход, инвестируя в страхование. Но это связано с возможностью потерять свои деньги.
 Отзывы клиентов являются ключевым фактором при выборе страховой компании. Вы должны узнать как можно больше о страховой компании, чтобы определить, добросовестно ли она выплачивает страховые взносы, какие гарантии предоставляет и так далее. На отзывы в Интернете полагаться нельзя, поэтому надежнее посоветоваться со своими друзьями, которые уже оформили страхование своей жизни.
